When all else fail ,violence may be the solution

Is time our brothers
let raid the darkness